開心速遞（25）安仔沉船

繼續

全世界杯

屌你安仔轉軚

Bonnie
放棄venus啦！！good!!

朱凌凌

食屎啦女人

bonnie sad sad 安仔安慰bonnie 了

沉哂

2選1真係

BONNIE

佢為左bonnie放棄Venus

bonnie bb

凌凌因為你而唔要我

Venus咁正

雙飛啦

venus都say no
沉晒船

當初朱凌凌因為你而唔要我

要Venus啦

dllm有venus又諗三諗四

屌，好想安邦配

心動

朱凌凌Venus

Venus正咁多

要venus 定bonnie

死啦佢地個3角關係好好睇

你有安仔

venus

咁就得米

Venus 靚好多喎

Bonnie一喊真係

凌凌啊
快啲嚟啊 唔係你條仔無架啦

因為有bonnie呀

Woowowow 自爆

有無人諗過朱凌凌嘅感受？

安仔好撚狗公

安仔

安仔真心話

幾次都差啲對你心動啦

屌你啦金城安心咩動呀

沉啦沉啦
心動了
心痛了

Venus

屌左出聲

安仔係0

沉哂船

安仔好靚仔

Venus正好多

Bonnie咪撚博同情啊

朱凌凌 > Venus > Bonnie

沉啦

我要Venus呀

嗚呀屌好sweet呀

得米喇

個惡女叫咩名
唔算靚但有種氣場吸引人

寫到bonnie懶可憐咁,根本就咎由自取,
仲要寫到安仔鍾意佢,個編劇真係痴線

好波呀 俾我都揀bonnie

屌

安仔on9

魔

頭先又話鍾意venus

又準備編劇死全

Diu

屌!嘴撚左

噢要一齊了

Wow

Bonnie含撚應該一流

Wowoeowowlwow

神劇！！！！！！

嗚呀

乘虛而入食屎啦

媾女高招

Kiss

做乜鳩

agger

仲要玩菊花

Bonnie做咩

wa

耶穌光

cls

屌你老母

屌！

屌 咁就錫咗
太陽花係乜料

求下你 依度FF就算啦好嗎

勃起

你做咁多野係為左Venus呀
你做緊乜呀

我都麻麻地呢條線

係女啲戲好屎 睇到好抽離

On9 點會唔揀Venus
安仔點面對00

女人真係雞黎 公廁Venus

Bonnie主動車埋去

屌 我唔想等到星期一

朱00

點解

朵花做乜撚野

好撚正呀

痴撚線

Bonnie好能似麥家瑜

屌 咁就一齊

太陽光都勃起

屌 做乜呀

傲嬌

Venus靚咁多 點解呀

bonnie好正ar

哇屌,公平咩

dllm我要venus呀。。。

Bonnie正臭西
冇拖拍嗰陣要全世界陪佢一齊做老姑婆
而家全世界都唔理佢佢就黐埋安仔度

一痴埋安仔度,bonnie顯得好老,好唔襯

用朵花代表扯旗

Dllm 做乜9

Venus呀

襟兄弟

唔係掛 咁易得米 快左D喎

認真

我會bonnie

表示安仔玩菊花

死臭雞

bonnie

搭地鐵見過安仔 西面過bonnie

嘩，朵花攣都拗返直！

安仔要食肉便器了

俾我揀凌凌算啦

Bonnie愈睇愈似pussy

識揀 揀bonnie

安仔肯定係m

食宵

暗示安仔扯旗

比人飛哂番轉頭

係咪扯旗

屌你又twist

又反cup

同33E子孝一齊差唔多咁夾硬

Bonnie

00綠帽慘汁

走啦，閪女人

一齊啦刷屌

仆街啦

又反高潮

屌 又無得一齊了

Bonnie Venus

成班on9女人阻住哂

岩啦 bonnie唔好拍拖

扮乜野牙港女...

反cap

搶朱00條女

Venus啱啱先心動少少

屌venus同三姨一樣中伏

無啦啦鐘意左睇安仔+bonnie

On9

飛左個臭閪venus就岩啦

劇情逆轉

玩00嗰個

咩事呀

00

係要一齊 一早就一齊左啦

坑口見過 幾高

bonnie好撚慘喎咁

又twist?

屌，呢班豬扒阻撚住哂

唉

女人真係on9

仆街班港女...

安仔好慘

安仔又要失望多次

屌 成班臭閪
阻住安邦發展

屌 啲反cup勁過利物浦

安仔都係返去00身邊啦

安仔始終都係屬於朱凌凌

CLS編劇

走啦，臭閪

安仔條線好撚好笑 之前出貓果集已經好正

屌 安仔繼續a0

Bonnie收皮啦！根本當安仔係肉便器

屌笑撚死

呢排反cup反到

安仔係咁等bonnie

安仔同00一齊算啦
永遠唔會背叛你

Bonnie 幾正

都估倒冇咁快

坐到咁型

sad end好咩?

編劇死全家

放開安仔！有咩事搵我！！！

呢對CP好撚正

屌編劇jm9

dklm

今集好撚sweet

係咪扯旗咁解

呢個90分鐘反給真係頂吾浦

呢集演員表咁短

同番00一齊 goodest ending

屌 一齊啦好嗎

Btw傻強真係好撚難頂

食屎大架

家明

我都係咁諗

反轉再反轉

我都覺

mary 新CP 要登場了

朱凌凌快啲同金城安反面 相愛相殺！

坐 得好型bonnie

家明出過

蟹有新仔

安邦V三角戀又可以寫多集

嘉明

呢type女仔好正，外冷內熱

飛機哥

個長毛邊度黎

00先係真愛

好想要Bonnie呢d女朋友

成撚個E健咁

Bonnie 正

夾硬黎既個情節

a0 有得嘴

屌咁樣反cup

cuped

今集甜完又苦呀

屌好似睇緊利物浦

你計少 00

子孝追咗好耐

ending個shot

呢種女真係好撚正

個樣好似池子孝

又話有拖拍

O-1

有家明
mandy博士可以happy end

傻強真係一萬個受不了

博士mandy穩了

A1啦

痴漢

袁寶慧食蕉啦,亂點鴛鴦譜,整衰晒條線

家明係咪做鬼？

轉浦過誇世代

呢兩對可以寫多好多集

Bonnie比你地

林凱恩比我

幾時再有安邦

一集推咁多頁

我覺得編劇特登 拉長3e 同安條線既

如果太快一齊都冇野睇啦

Bonnie正啊

今集都推左20頁 拍得住mandy 博士

早輪man博蟹仲多

最慘朱凌凌

比我都沉啦

gfable

大小姐都無咁多

我覺得幾寫實

當年讀u 條女都係有次出街有feel 錫左就一齊

好撚青春

比班傻撚fd搞彎哂

一咀個下勁sweet, 初戀感覺返哂黎

安仔鍾意Venus
安仔同00搞基
00同邦係舊情人
V邦磨豆腐
鿿而家安邦
得翻00同V
媽,好亂呀

十分鐘前先話要救venus出苦海同佢拍拖

十分鐘後就同bonnie有d心動仲咀埋

大小姐仲勁

Bonnie 我中同，中學已經好正，又爽快

換妻

我都覺得依d女好正

捉蛇嗰集已經對bonnie有好感

bonnie無啦啦錫安仔,好夾硬,
以佢咁既性格有咩可能鍾意安仔,
為左夾硬拉埋佢地就亂寫一通,
編劇應該炒魷啦

好正,好有feel

安仔好撚正
成日做on9野俾人捉到d老尷表情演繹得好好

今集全部後生仔

有冇人知首歌叫咩名

你地估朱凌凌 同Bonnie有冇攪過？

你地估朱凌凌 同安仔有冇攪過？

靚妹捉住佢話要斬佢對手個集最撚好笑

又一城見過安仔三姨同池子孝
安仔好白幾型 屌你三姨完全係一個化左妝既路人

突然咀埋去好正

啲肥西冇出名

又唔係既其實之前都開始對bonnie有啲feel 一路話幫venus都係呃自己

點解冇肥西個名架

Bonnie根本係一個臭閪

之前同朱00一齊嘅時候又扮大肚呃安仔錢
又屈Venus偷佢銀包 搞到Venus變過街老鼠都若無其事

冇拖拍嗰陣要全世界陪佢一齊做老姑婆
而家全世界都唔理佢佢就黐埋安仔度

好啦，啲女返返嚟 佢又為咗權力玩鳩安仔

寫到安仔都痴埋線,好冇說服力,好似見一個鍾意一個咁,
大佬好心寫好少少啦,係咪要整衰套劇先安樂?

巴打一定冇見到d 好直接既女

我fd果陣對個hallmate好好,我fd本身當佢fd,有次我fd煮公仔麵俾佢
條女無啦啦一野車埋佢到, 佢地就一齊左

咪係囉 你話佢本身已經放低咗venus純粹幫朋友就話啫，嗰頭先話好鍾意venus轉頭又話對bonnie差啲動心，後生仔真係花心

以前嘅bonnie係咁

男有情 女有意
今次仲要bonnie主動kiss安仔

安邦黨一定會笑到最後

對你心動呢句好撚嘔

其實啲感情線已經舖左好耐
00同邦個時已經覺得安邦好襯
不過呢套係30分鐘劇 一齊個集將啲轉折濃縮曬先覺得奇怪

agger 可以轉另一個表達方式

安仔一早對bonnie心動過
不過一路隱藏自己對bonnie既感覺
而家誠實面對自己

Canteen呀嬸冇名

安仔老母都係心計撚， 安仔居然仲“鍾個頭埋去”bonnie度

我都記得，所以話點都接受唔到bonnie,性格唔好

佢只係當安仔肉便器

大家都當左處情劇係連續劇

當年思思鍾意返木偶哥都俾人屌係雞啦

所以bonnie真係全劇最乞人憎既角色,
jenny,anita都冇佢咁cheap,佢配傻強都益左佢,
仲話襯安仔,我呸!!

公投

venus
bonnie

邊個配傻強都係益傻強架咋喎

諗起佢前幾集對住大家姐叫大家姐收皮就想兜巴星佢

班安凌/安venus黨激到好嬲

搞咁大場大龍鳳就係為左俾帽朱凌凌戴

諗起之前bonnie幫安仔督檸茶

安仔一直欺騙自己仲係暗戀venus
但已經不知不覺愛上bonnie
好撚正

agger

有冇bonnie ig

iris_lammm

其實venus鍾唔鍾意安仔架 頭先話玩遊戲又出曬水咁

呢d咁既on 9劇情係人睇到都火滾啦,
當然bonnie班死忠做乜都話好睇

iris lammm

以前都覺得mandy係臭閪港女

而家咪一樣覺得佢好正

支持mandy bonnie洗白

當兵咋嘛

唔講咁多 安邦黨一定笑到最後

唔好睇囉
安邦

有冇人覺得睇d後生既拍拖真係好sweet 好心tvb就咪拍咁多兩個50歲談情橋

安仔都唔知做咗venus隻兵幾耐

黨爭又要拉埋Mandy落水

我女神bonnie
好型

投你老味
朱凌凌

安仔可能有mon post

明明之前venus咪一樣笑鳩安仔
佢港女過bonnie多多聲la

老老實實係都要Bonnie嘅話都幫佢洗多幾集底先啦 今集咁樣
令我覺得Bonnie係比世界遺棄先黐埋安仔度，啲人翻返嚟佢就don’t fucking care安仔

開心速遞 最好睇情侶組合
mandy 博士
大小姐 送水輝
安仔 bonnie
大家姐 潮生
3E 子孝
KC terry

你個名
尹大媽

＃安bon

無撚錯

睇完呢集好想拍拖

女王

唔係撈冇左?點解最近冇出現過

好正

有時愛情就係你最失落既時候來臨
依啲愛可能一發不可收拾

係青春呀

今集bonnie 主場 好難輸

可能何妖太多負皮
編劇唔夠膽寫落去

咁我加集欣欣被眾人嫌棄 一吻定情馬豹啦

如果安仔之後真係同bonnie一齊,
最好既結局係,安仔發現最愛始終係朱凌凌,
同bonnie分手,bonnie存在既唯一功能係撮合安凌,
令佢地認清最愛係對方,呢個先係完美結局,
bonnie做左安凌相愛既橋樑,佢肯做助攻就可以完美洗白!

安仔個樣

單立文湯盈盈果PAIR仲多負皮都照寫

真係唔講咁多 有幾多pair可以一集就推成廿幾頁 仲要幾日前開始日日有人講

除左mandy博士 大小姐之外好似真係無

兄弟碟二手飯

錫錫竟然完全唔借位
睇黎現實都係對大家有意思

最好唔好見

呢兩個主角黎架wor

冇可能啦，愛回家唔會有呢支歌仔唱

平時錫開

所以而家做埋d老撚土劇情,整衰晒套劇

我覺得佢地幾搞笑喎
其實真係得mary hung難睇

根本208 212果集安仔一聽到Bonnie啲反應已經舖緊啦

唔拎掂

安邦黨全面出動

好想比bonnie打 好想比bonnie鬧
好想比bonnie錫 好想比bonnie咬

如果三百集後加拍
真係好似馬子仁咁結埋婚生埋仔都唔出奇

Bonnie呢啲唔算好靚 但唔知點解好想屌

當佢兵
根本呢條女一早知安仔冧佢架啦
唔好比我批死之後比佢知道兩個一齊佢就出黎搶意圖破壞甜蜜的安邦配

睇博士Mandy拉埋天窗我ok架

起碼bonnie唔會收兵先，真性情好正

仲記得佢之前笑鳩安仔

高傲Bonnie

唔算好靚 但好吸引
有種好想比佢鬧比佢錫既感覺

要整電腦先搵安仔

我記得好早佢就已經知安仔鍾意佢，根本一路當安仔兵

所以Venus比Bonnie屈可能都係佢份人賤先

外表好cool 但有反差果啲女仔

我呀媽話dickson似陳冠希

係床度好嗲 求你大力啲插大力啲

咁都得?咁bonnie夠賤啦,咁佢係咪更加值得畀人屈?

巴打Venus輸晒啦
今集啲變臉

啲編劇睇到會唔會

比紅眼魔人狂插

Venus不了 安仔咁單純

成日都要諗上床
佢肯攬下我 鬧下我 錫下我都死而無憾

bonnie咪一樣冇好過,
自己衰仲扮晒可憐咁,
明知朱凌凌因為安仔而同佢分手,
自己仲要痴埋安仔度,仲咀佢?
玩報復咩?仲未計佢之前d衰晒,
venus頂多咪港女,bonnie直頭係陰險

性格吸引多啲

咀佢嗰下明顯係情到濃時 咁都好計
迎定過咗青春太耐 唔記得咗種衝動

點解咁多人鐘意venus 一睇就知係果種臭西港女格 bonnie正路好多好襟睇

上床嫌三嫌四個D

自己一講完,轉頭錫落安仔度,好難說服人囉,
佢一直都睇唔起安仔,再加上係佢情敵,
咁都可以咁輕易咀落去,唔會令人感動囉,
基本上連少少舖排都冇,角色性格完全形同虛設,
係腦殘編劇先會諗到咁寫

venus由一開頭想溝朱凌凌個吓

安仔反老母果集VENUS話知安仔冧佢
好似76

呢排啲感情線完得好突兀，係咪就嚟大結局

哇成百幾集

唔覺突兀

仲有成七十幾集
如果添食希望多啲入門後既家庭戲

Bonnie 個 ig 成日都有金城安出現

d編劇都唔知係咪為左惹起爭議且討論,
就立亂加埋三四角關係落去,阿豬阿狗都拉埋一對,
博士條線係咁,安仔又係咁,搞到俗晒,明明之前幾好,
愈做就愈亂,寧願佢講下校園線,講下佢班大學生,
都好過做埋d婆媽劇情

BONNIE>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>VENUS

yes

呢集真係經典
仲要易記214

征服到bonnie呢種性格既女 係 好有成功感

痴線架 一集推成廿頁

覺得安仔Bonnie襯好多
Venus真係當安仔兵咁用架喳
入左姑婆黨只係藉口黎

幾時有傻強感情線

話突然果d其實係咪冇追開，其實真係鋪左好耐啦wor

agger最多係話由半熟爸爸果時舖係唔夠耐fine不過唔好話突然無舖過囉

有無由安bon集數攻略線？
應該由00同bonnie分手開始

計埋上個post 成廿幾頁

仲要由上星期已經講緊

放蛇嗰集已經講到好白
安仔夢到bonnie

同求

仲有208果集食糭

venus跟本係後生版若水
臭西

Bonnie就係後生版mandy

venus又未咁差既
不過安仔一定係配bonnie

wiki搵得咁多

於第28集登場

朱凌凌之同學兼追求對象，於第79集成為其女友，

其後第144集分手，因此欲想拆開及離間其與金城安之間的感情

於第208集暗中挪用熊尚善之筆名七把叉以冒充其，但最後決定封筆

金城安之同學，與其針鋒相對，於第214集與金城安接吻開始喜歡金城安

其他98 , 116, 132, 153, 182

邊到有得睇返

Bonnie ig粉急增左600人

Venus ig

Venus連中文名都無，睇黎都係捧bonnie上位

放蛇個集最多咪證明安仔單方面對bonnie有微妙感覺,
但今次係bonnie咀安仔,放蛇更加強化左安仔係好冇用,
之前從來冇提過對安仔有feel,由今集開始都仲講佢唔要靠男人,
但最尾又突然鍾意安仔,呢d叫舖過?
咁食屎陳師奶同安仔一齊仲合理啦,
有晒過節之前安仔又救過佢,一齊都唔奇怪

你睇返半熟爸爸先啦，果時Bonnie已經知道安仔既好啦
跟住今集安仔既表白又令人有青春既花火，幾種化學反應忍唔住kiss有咩出奇喎

玩野咩?呢集咪講佢玩9安仔,係鍾意就唔會玩人啦,
咁都拉到擦出愛火,咪又係d老套歡喜冤家變情侶既老套劇情

睇完今集我好想拍拖

傻強同jessie把啦

傻強同後面啲肥婆

係絕望嘅時間有溫暖嘅安慰係好易有感情

我係編劇都咁樣安排啦，最多故可以寫
可以講bonnie一邊喺班女面前扮tb,一邊同安仔玩地下情，啲反差性格應該幾好睇
又可以講安仔同朱淩淩既兄弟情點樣受影響
想再拖長啲劇情既仲可以講Venus真係鐘意左安仔，bonnie有口難言呷乾醋
而且，bonnie仲要同大家姐有牙齒印，可以拍下啲野蠻奶奶大戰惡家嫂既情節
試諗下安仔夾喺中間不斷講對唔住媽咪同對唔住bonnie，真係諗下都

岩，Venus故事基礎太薄弱了

有冇線上重溫

Venus真係值得多啲戲份

轉頭十二點

依家mytv online拉前啲時間都可以

不枉我期待左呢集咁多日

三小時內，依家仲ok

要睇呢d睇溏心都得啦,使乜睇愛回家呀?

咁你想睇果啲安ven安凌又好適合愛回家咩
一邊睇佢做兵，一齊左都唔會幸福
另一邊更加唔會比寫佢地hehe
依家對安仔最好了

呢d劇情同愛回家既定位有咩衝突？

係你先覺得咁對安仔最好啫,
bonnie呢個角色人格咁有問題又咁偏激,
安仔同佢一齊有幸福?咪玩啦,
一直以來兩個人除左針鋒相對仲有咩經歷?
如果唔係強行撮合呢對,都唔會見到有呢集佢扮可憐啦!
bonnie個角色根本冇可取之處,係林凱恩做先多人鍾意啫,
搵個醜少少做既你估仲有冇人支持安邦戀?

呢度好多人支持安邦戀囉

野蠻奶奶大戰惡家嫂喎,
不如加埋叉燒炳瓜埋爭家產,
咁好睇咩?

下星期有terryKC、大家姐游生、博思mandy大小姐 、孝心 好期待

林凱恩本身我係話唔靚架，你都係唔好以貌取人啦

我就係問你如果搵池美麗做bonnie個角色你仲會唔會支持?

漏左扮七把叉

有一集係孝心安邦無凌，估一係下下星期一聖誕篇一係其他節日，不過唔預凌凌真係

要數都有排數啦

垃圾編劇

最後個scene bonnie有望住個鐘 擺明想走人搵安仔啦

上面安venus黨好火滾
安邦萬歲

係
希望段情唔好無疾而終啦

激到生蝦咁跳

sitcom唔係不嬲都會拍下家庭衝突既劇情架咩
你咁都可以聯想到死人冧樓爭家產，我都吹你唔脹

希歲聖誕節個集見到安邦

咪係

一口氣睇返哂安bon真係好正

個女朋友，同自己最好既朋友拍過拖扑過，點接受到呀
話時話，依家安凌拍左兩三集就無再拍過，係咪d師奶接受唔到唔再拍

似了似了

死人冧樓綁架爭家產好奇咩?你未睇過真情?

編劇本身寫下兄弟情，寫夠未唔寫囉，係有啲人ff hehe啫

安淩黨心已碎

真情除左半個鐘同集數長之外佢啲劇情根本唔似處境劇而似正常恩怨劇，係處境劇既異類黎，邊有得同正宗sitcom比較

身邊有幾個fd都係咁

聖誕/團年果集個格局已經估到係點
根叔要大家聖誕/團年返黎，幾pair人就黎了

人地真情一開始定位都係sitcom,如果好似你咁講,
加埋呢d元素落去,拍拍下咪又係變恩怨劇

大學生啲感情係咁架啦

真情玩大左啫

如果你講到愛回家會拍到真情咁死人冧樓爭呢爭路而反對安邦一齊你同盲反有咩分別
明明開心速遞都係溫情輕鬆路線，講到因為幾條cp既發展就會暴走

愛回家邊到有播過話朱凌凌同bonnie扑過呀
拍過拖唔等如扑過野呀大佬
唔好比理連登毒撚思想洗腦先得架

睇清楚先啦,反安邦同唔鍾意呢類劇情係兩樣野,
就算唔係安邦我都唔想睇咩野蠻奶奶,好老套,
我寧願睇大小姐智鬥大家姐好過

好溫馨

12點都黎重討論緊

安邦太有feel
雖然唔敢同博士Mandy相提並論不過真係好正

想問游生係大家姐老公

但滕麗名點解會認唔出

安邦呢對cp太青春 係另一種感覺

Bonnie真係好正

睇返bonnie變TB 果集真係幾好笑

游生係咁否認話自己唔係

謝東閔眼大無神壽星公 袁文杰眼細有神,認唔倒好正常

呢集好正

反而覺得3e果一pair有火花多啲
睇完覺得sweet
至於巴打你地講嘅安邦戀唔識欣賞

3e子孝

真係講唔通

現實都係要BONNIE唔要venus

女仔爽直粗粗魯魯先正

安仔真人就幸福啦，拍戲可以錫bonnie，俾心如對波狂撞，俾阿滕當仔咁攬

比狗咬完整容

安邦大獲全勝
脷伸:曾經係安Venus支持者

下個禮拜四先有MANDY

可以比bonnie鬧同錫
比阿滕攬或者鬧下打下
真係短30年命都可以

幾時講？miss 左

happy express 真係越來越高質

即刻射左

朱00同安仔做咗襟兄弟

Bonnie有乜好

擺明依個禮拜係一個逗號，三段感情線都有重大突破
安邦、心孝兩對都成功一齊 不過都有obstacle 有排寫

Venus呢啲掉轉頭就俾綠帽你戴

係咪得我一個覺得個Venus好樣同？

agger 收兵收到咁明顯

Bonnie演愛回家好過降魔的

降魔的早拍過呢套,演技係會生硬同屎啲

用mytvsuper瘋狂高清重溫呢集先

bonnie其實好阿佘

越黎越多人話似

重溫中

係oba, occupied (by 00) but available (for bonnie)

...

現實中
Venus應該做sp
Bonnie 做gf

不了 如果有bonnie做gf 我一定忠心不二

好女友

一齊打工買禮物比朱凌凌係邊集
有啲印象但唔記得個集數，啲人ig話果集都好襯

佢地根本就襯

一集愛回家幫Bonnie加左接近一千粉
cp既魔力啊

197集
潮生救完安仔之後入左廠
發夢夢見以前做特務比人審問 然後比狗咬面 佢就嚇醒左 應該又係話比狗咬完面整過容
大家姐第一次見到潮生已經話佢唔係老公 應該係唔同左樣 唔認得

有無人記得00追到Bonnie個情況係點，比較起上黎係咪安邦呢集有feel過佢地拍拖？

安Bon

係咪116

好似79集

一齊打工送野比00係未一齊既事咩

暫時最好睇嗰集都係凌凌搞安仔老母嗰集

一撚定係大小姐對送水輝出哂水果集

半個鐘笑唔停

擔遮播歌果度
BTW劇組好識揀歌
一起歌都會將個氣氛昇華到

有無凌凌安仔 兩個既集數 想重溫

你搵返早幾頁
粉紅色字

0安 最好笑係割包皮果集

搵到 thx 巴打

安邦條線就鋪左好耐
唔鐘意就話人夾硬黎冇鋪過
你咁講3e孝嗰集未仲夾硬
明明3e前兩分鐘都唔想拍拖
兩分鐘後突然出pool

有冇人記得捉蛇係邊集?

Venus好typical綠茶婊娘娘
Bonnie好惡但佢係一一齊左就會對男朋友勁好個種 之前佢對00都好好
安bon線都唔算太突兀呀 後生仔就係會因為一兩個moment心動鍾意左對方架啦 好青春

182絲打變巴打

00搞大家姐係邊集

98 媽媽的秘密 (下)

覺得安邦應該仲會經過一集你眼望我眼既階段先會正式走入地下情發展

唔覺
池子孝太路人

其實有無人鍾意3e Terry多過3e池子孝？

好似同bonnie去游水
跟住食餐飯就溝左

00:預左今晚同你砌通宵
安仔：果個唔係bonnie,係我媽咪

Bonnie正喎
佢同00拍拖時勁投入
又偷偷地做part time送鏡頭俾00
反而係00溝完人後覺得唔多like寧願同兄弟打機
Bonnie 又有領導力同執行力去組織姑婆會, 撚蛇又唔驚
文采又好到可以扮到七把叉
缺點係年少氣盛, 好勝自負, 急於上位
成件事其實好青春

睇返kiss果場既對白真係好正

呢個星期集集都咁高質

咁啱睇緊，安仔真係好好笑，戲又okay

仍回味安邦黨逆襲成功
雖然下周要休息下

Terry要睇佢自己一個on99先過癮
同佢拍拖應該激撚死

金城安: 朱凌凌 我無叫你溝我媽咪呀

屌我記得了，一齊打工送野係分手前既事
送完就散左

00: 阿仔過嚟啦 叫聲爹哋呀

朱凌凌: 呀仔你睇下你呀媽 床上面真係好性感

班無青春既毒撚唔會明

有無補充

同問，睇晒上面個幾集啦

突發bonnie ig

凌凌尋晚再次表明當然就係唔夠鍾意bon先分手，所以佢對安邦應該唔會有咩hard feeling,至於話為左同安仔既手足情而放棄愛情，咁都係佢自己既選擇

而安仔自己可唔可以平衡手足情同愛情係佢自己個人取態，00都唔會走出黎搞搞震，反而有機會係佢出手救安邦

因為最有機會動搖安邦既實係Venus,咁就要睇下編劇會唔會寫00要Venus等佢唔好搞散安邦了

又放閃

好sweet

一日幾次就黎糖尿病

安邦

安邦鍵國

點解個個都淨係記得bonnie臭格
但係冇人記得Venus 係分過幾多次手既公廁

而家先知bonnie叫譚育英

愛上小英 安要沉船誰可阻擋

唔會連佢地真人都有野呀嘛

爭三年
不過好難講既，呢個時代大十年都可以一齊

Bonnie大d?

安邦黨經昨晚一集 已經全面佔據依個post

安邦萬歲

bonnie 1992
安仔1995

安仔大我個幾月已經係人生贏家

有得同bonnie kiss已經此生無憾

我要糖尿病

巴打都係95?
我都係同安仔一樣95

原來朱00 1998

女仔大三年無所謂啦

愛回家真係帶紅左好多人

直情洗底良藥
林師傑做木偶哥個排都洗左底

岩岩又睇多次
安邦

唔覺
捧到咁都係無乜人氣

真心覺得開心速遞已經超越晒之前啲愛回家

直頭係
聽講係因為開心速遞班幕後年輕化左
創作d劇情貼地同切合番後生仔口味
呢套好過以前馬壯套愛回家

tvb forum話今次安邦媲美當年AJ戀，某程度有超越既感覺

希望安邦唔會樂AJ

暫時係媲美 不過超越只係時間問題

實際太淒美

AJ係講緊Alex同John Ma？
如果係又未去到超越

AJ嗰種遺憾真係

好難超越喎呢對,最主要係車震敏太抵死

lm

搭嗲問呢到有無人撐Mandy 同博士 佢地真係好襯 唔知編劇會唔會分開佢地

有新角色比藥水

Mandy博士應該係依到第二多人撐既組合

襯就唔係襯
但佢地一齊又令人開心

如果係既話編劇永不超生

我都95 點解冇bonnie

今集好睇到要dl落黎隨時重溫

已經down晒200幾集

幾多gb

Bonnie無 3e無 venus無
連美麗都無呀！屌

55gb左右

中風啦屌

扮7把叉都俾你講成優點

年少氣盛幾正呀
最後佢同大家姐果下對望微笑都充滿歉意

佢啲風點收，個家明拍左咁耐都係同蟹拍多
似鳩up大家放心

不過如果真係咁寫法，我諗都係徐樂思比人推出黎做箭靶

今次d女角好似3e,Bonnie,Venus都好過上次個套既簡淑兒

呢條女太快比人知佢個樣有問題

簡兒

希望呢3個唔好有問題

開心速遞啲女角應該點排

大家姐,mary,3E,大龍太,二太太,三太太,大小姐,何妖,Jenny,mandy,錢七老母,小pussy,helen,rebecca,群姐,bonnie,venus,jessie,美麗,賀碧雲

群姐都有你唔好講埋四姨婆定七姨婆

有冇人知星期五個集片尾曲係咩

棋靈王

Bonnie TB look越睇越正

Bonnie真人好似係池子孝女友

有聽聞佢地一齊喺機舖打機

家明係阿水架

咁要照顧下唔同人既需要既 我諗都可能有人好啲60路既女人
例如:XX王

堅定流架?

我40路
大家姐大小姐

有人話見過佢地一齊喺機舖打機
不過我覺得佢地都收得密既，就算係真都唔好亂估啦
係真既咪順其自然囉唔會永遠都收埋架嘛

最愛大家姐

20路同40路各有各好
40路大家姐個種有經歷既成熟女人味好正
20路bonnie有青澀feel

btw我覺得池子孝好靚仔

題外話 希望傻強有配對

有啲想好似人地幫博士mandy咁幫安邦剪MV
之前邊位巴打話儲左50幾gb開心速遞?

me 但唔太識剪片
易唔易剪

或者等發展耐啲先
如果素材黎講132.144.182,208,214應該夠賣

易

最鍾意呢對
睇咗下星期嘅文字劇透 星期四嗰集應該又好sweet
馬貫東之前話會幫Mandy出頭應該就係講緊呢集
睇文字預告都覺得正

有無咩軟件介紹 依排得閒可以學下

用macbook嘅話iMovie都夠做

咁心急

屌撚你地,睇咩野TVB
睇日劇仲好啦

又係你疲於奔命的崇日男
五毛狗

屌撚你 講咩嘢廣東話
講日文啦撚様

無mac🤔

其實係我心癢啫,你唔識剪可以提供片源

我係五毛既話,就支持你班連登仔睇洗香港人腦既tvb啦屌

本土都唔支持 就係你d仆街

佢啲女仔fd仲恐怖，講變態佢地仲變態，成班變臉大師
依家Bonnie竟然咁都仲有少少猶疑唔同呢班閪人斬纜其實佢對友情黎講係好純既女仔，唔捨得咁絕🤤🤤

番日文你祖國睇AV啦你

呢啲仲戇鳩過鍵國撚
睇電視既野百花齊放既啫
逼人睇死一個地區做乜撚

垃圾劇就話唔睇姐
而家難得有套高汁既, 都要盲屌真係

Yes 如果係溏心風暴就話姐
愛回家依家高質成咁都要反

24號Bonnie翡翠台扮鹿大家多多支持

裸辭左 好得閒 想順便學下 有無推介

我用威力導演，不過好似對電腦要求好高，部腦廢啲會剪得好慢/成日壞機

聖誕嗰集好似有家明,
不過可能淨係出一出

話時話,
之前降魔的傻強做醫生個look都幾好睇幾靚仔,
點解愛回家會爭咁遠

喂唔好啦,我想孝仔同3e呀

其實我想長腳蟹配大龍生
做max後母

編劇唔係想寫凌凌同何妖下話?
比著我係安仔就算幾愛都會同凌凌割蓆囉

點解會比安凌同三房妖怪同場
仁哥你出黎

我都想
家明留番比我

我都唔想bonnie同池子孝

係咪何妖由豹哥口中得知佢徒弟屋企好有錢就想呃佢錢交學費

有可能，凌凌都算中產

仲要間唔中拍一集愛回家，即係要keep住個柒頭髮型

好慘
btw原來佢同凌凌年紀相差10年

凌凌太細

均衡飲食

依句真係笑死

希望呢套完咗
Tvb可以捧下安仔淩淩博士子孝
受夠亞視鵬同signal wong班阿叔扮後生

其實可唔可以開返四葉草咁嘅劇，短短地一個星期個令兩個鐘咁
想睇啲後生拍劇 當考下佢地牌都好

有留意
可以畀多d機會佢發揮我覺得

安凌啲戲我覺得合格有餘嘅
Bonnie個啲可以再磨多陣

加油啦

我都認同
依家女嗰啲後生有無邊個突出啲
我覺得江嘉敏嗰啲都唔算特別好

亞視鵬同信號王擺明係有高層支持，
愛回家呢班後生班膠層連名都未必講得出，
要佢地開套劇比佢地簡直係妙想天開

安凌兩個後生d戲真係好自然
00仲要20歲未夠

以前林峯吳卓羲個啲咪又係咁拍
做住男二、三先囉
Tvb膠層硬係拖到變中坑先捧真係on99

j2 有bonnie

依家先知佢有份做安樂窩

我早你少少知，大約降魔的果陣
之後係咁翻煲，你會發現佢仲正

又要打丁

Bonnie 真係個種愈睇愈吸引既女人
最初覺得普通料 但愈睇就覺得愈正 依家直頭愛上左佢

佢平時ig把聲好得意
明明都係想扮可愛,但小pussy比佢低幾班

見到博士同Mandy演員今日都去澳門以為有戲拍
點知一個有活動一個去婚禮
Mandy ig好似呢排冇咩拍愛回家

屌你禮拜六日都推到大半個po

Bonnie, 大家姐，大小姐，Mandy，心如
Top 5 女角色

真係幾誇張，計埋舊post果十零頁，呢一集差唔多已經推爆一個post

毒撚真係好恐怖

唔準諗 即刻答! 一吻傾情依集一共翻睇幾多次

我3次

我唔爭氣地由安凌戀轉左會去安邦戀

我4次,1次首播,之後回看左一次
當晚深夜睇多次,第二日再逼我老母睇到一次,齊來感受安邦之情

同老母一齊睇有少少尷尬

條痴線佬我都留意咗好耐，個個post都見到佢

5次

正仆街黎
搞到個artist驚左啲fans

叫bonnie做老婆

bonnie無覆過條毒撚

《#後生仔傾吓偈》登陸翡翠台……一次咁多先！陸浩明、麥明詩、馮盈盈與幾位大學生KOL貫徹節目吹水Mode，暢談慶祝聖誕的有趣話題。狄易達、林穎彤、林凱恩三位藝人講埋一份，分享觀點。還有big big channel 的音樂組合「Happy Live」加入戰團，起歌助慶；而後生仔亦帶玩聖誕節派對遊戲，以歡樂笑聲與觀眾同慶佳節來臨。

起碼珍姐知道邊個係馬貫東先，因為舊年佢做十仔珍姐點名讚佢

我都係 以為拍見家長
前兩日好似有喺gym room同場 應該係拍緊
但兩個ig都冇post對方 得送水輝喺兩邊出現哂

mandy po同博士嘅劇情多
反而博士就無咩反應咁
見其他一pair pair反而多互動

博士驚沉船

博士唔係性格無咁好動咩，佢好似上套都唔會喺ig做太多呢啲小動作

見佢之前(都真係好耐之前)成日同安仔蟹嗰啲出去食吓飯影吓相,
有啲相都影得幾靚

Bonnie張新相
本身已經掂，戴埋個大眼仔個明眸仲charming

真係好撚正

屌你轉片頭未

賤精來了

一開場已經係紅若水，家明仲唔係寫比佢

今集邊個線
無睇預告

新角色

mary

佢真係好樣衰

Thanks

家明
一直覺得佢好好J

我都要同大小姐對話

做乜撚野 換編劇啦屌你老母

真髮？套野幾耐之前搵佢留呢個頭

呢集有啲on9

半澤直樹

徐樂思

咁好呃

9唔撚掂8

快啲沖奶茶

應該係做飛機哥果時一路留到而家

又係條仆街

今集係蕭國華

我唔知係咪，我幫佢危緊啫

d劇情好膠

屌，又冤家

你啲亂碼做乜嘢

舊識
希望條新線夠痴線夠好笑

Ive civil月入30k 真係假

仲唔係有愛情線

love line

on9到

打撚晒冷震

問連狗，我今日都見過有人係咁

唔知

咁似熊心如男友

實有誤會啦

有d無聊

佢地果幾個係撞晒樣

好悶今集

好樣衰牙 唔想見到佢

家明都幾正

好似池子孝

悶

博士子孝家明

分唔到熊心如男友 十仔 家明
定係我臉盲

費堅堅廢

博士唔通啲

死字

車頭相

似到

抽atv

亞視

抽亞記水

串亞視

係

比人炒左，唔通係關飛機事？

ATV

抽今日水？

亞視一話復活就抽佢水

完全認唔到

食屎啦劉思希 咁撚柒樣衰又咁多鏡頭

好樣衰牙

岑杏賢都正過佢

個鼻

岑杏賢唔差

今集悶到，0笑點

開條悶線出黎

佢好朋友 千雪 靚湯

個廣告幾好笑

咁都講得出

好撚悶

成集9唔搭8

46

唔好影佢啦 好樣衰牙

有冇人cap個46變死字???

屌你, 點解變左寫實貼地版既?

咁狗既

賤人來了

咪係，快啲睇劉思希被個龔生扑仲好

又唔似係仔喎啲語氣

呢個編劇咁中意寫d 公式劇情

家明你個仆街仔

咁撚寫實

竟然冇誤會真係賤人來了

家明啲戲好生硬

最憎睇d搞屎棍入黎
明明處景喜劇

家明係咪又係大龍生啲私生子嚟???

冇啦啦多個人入黎做乜
扮哂有心計醒目仔
老套眼鏡+柒髮型

屌你老母編劇食屎狗

咪就係 都on99

一個大商家會唔會比條𡃁仔昆到？

呢個真 呢條線真係好on9 條女又樣衰

呢集咁廢既

係開新線都咪撚咁on9啦

寫實姐
辦工室大把呢D仆街啦

又多個杜韋候活

識左幾年既fd講既野都唔信

劇情好牽強

咪就係

氣場勁似謎語人

今集個編劇

好撚無謂

女人係咁架啦

阿龔一定暗戀mary
完

同意
勁似d高智慧boss

好好地一套愛回家搞到咁

有得拖就拖

聽晚

Terry

max x terry

下集正

terry

處境喜劇拍咁真over左啦

岩岩個假鬼佬好正呀

又有on 9 terry

蕭國華 又係依條仆街

會唔會細龍生果邊啲人太廢所以塞依條友做隊友

講多2集呢個啊龔就完啦好嘛
今集勁難睇 垃圾

正式宣佈家明條線垃撚圾

聽日應該唔差

徐樂思 蕭國華 兩大編劇組毒瘤

terry 收視保證

肯定正啦
大房二房和解

最慘係咩
最慘係你呢刻寫到條友咁奸咁多心計
之後又會夾硬洗白佢果下寧舍核突呀嘛
呢啲真係垃圾線黎

家明條線
係叫好過何妖少少

家明係咪會加入jenny陣營

如果家明真係三房人，真係龍家家門不幸

jenny陣營除左佢本人之外 幾乎都係2打6

覺得角色名叫返家明會頂癮d

今集唔得喎 好悶 點解唔繼續講安bon姐

無啦啦加個咁乞人憎既人做咩姐
番工已經夠辛苦
收工都係想睇住愛回家開開心心笑住食餐飯姐
就算之前黑化mandy都起碼有mandy睇下
都係屌下編劇就算
而家加個長毛寫到咁賤真係好似番多半個鐘工咁
睇到成個人都好唔舒服

邊個on9仔係到負評人
支持Terry同話今集垃圾都負皮
唔通係編劇本人

何妖已經消失左

Agree

之後仲有㗎,
咪咁樂觀

邊個係何妖？

家明喺訪問度話同蟹會有火花但唔係愛火花喎 定係想保持神秘先特登咁講咋

求下家明溝左阿蟹

不過家明份人咁狗 難接受啲喎

夾硬洗白一定好核突

唔明好地地一套處境劇要加d唐心風暴劇情落去
好撚低質

何艷娟

今集好垃圾 連重睇都費事

重睇214仲好

求下唔好再岀家明好過啦，好撚悶

睇返覺得家明條線都可以接受 做下配角同推進咁 但唔適合做主線成日出

無睇一排，Pussy 係咪冇做了

咁又唔好 俾個機會佢

Bonnie ig story.....安bon

得狄易達咋喎

抱住隻狗果段？

安仔ig 好正
阿滕

三段都係狄易達啦，你睇佢新post應該今日開安樂蝸幫佢慶祝生日

哇大家姐果部跑車？

家明個語氣同神態同我以前個衰格同事一樣

家明ig有十幾秒拍緊劇嘅片睇,
唔知係咪就快會爆mary細個打上電台嘅事

咪講左囉
對象係十仔
十仔以為係其他女表白
所以推卻左啦

我知呀,
但我意思係無啦啦講番件事,
係咪會意外比其他人甚至係十仔知mary打過上去

今集有kc terry 大小姐
不過想睇聽日阿滕多啲

星期五果集幾完美，一路睇孝心，順便仲可以知道跟住果個禮拜有無安邦
BTW頭先Bonnie開live話黎緊會同安仔有唔少互動

邊到開live

big big

最期待畫面出現了？ 《溏心風暴3》收視終於低過《開心速遞》

邱比特幣

之前何妖呃過

Andy 得罪大小姐有幾多錢都冇用啦

大律師

搭沉船

KC: 係佢主動放棄 5蚊擁有權

又係呢個導演

terry真係好好笑

唔係自編自導綁架terry呀嘛😂

玩黎真

屌 改劇本都要讚一餐

演戲

今集

笑死

超快

d金光

屌 買馬係咪on9

屌 痴撚線

搭2已經有高潮
Terry kc真係

ff

無限ff

笑撚死呢一集

FF
又FF

綁自己勒索老豆一千萬買999倍馬幫舅父

發撚緊夢？

仲未有人話佢知有上限

抱到Helen

發完夢

我有八達通

低能仔

綁架都係發夢？_？

真綁

來真

屌真綁terry

原來夾左max咁樣

我以為頭先係綁左？

弄假成真

屌 嚟真
一億係咪傻撚咗

綁錯max

綁錯人

屌
MAX

龍力士

全高都紅西裝

一集要俾人捉幾多次

898喇MAX

一億

龍力王

綠帽仔

之後見到terry真人以為fake

3個字做左人地一集既劇情

kc 同 terry 條線真係最好笑

無悶場

高汁劇本

好撚癲

terry最好笑就係on9

最高汁

點解佢兩個都咁單純

打暈佢啦

班友痴撚晒線

我好留意個高佬

做戲幾特別

有冇咁易

唔好意思頭先講錯

笑死！！

聽都唔駛

撕票

呢個唔係老臨黎

黎真嫁